林鄭點解唔理菲律賓港人藏毒事件

唔係話潘女事件不應被關注
佢屋企人當然想殺死自己既女既兇手繩之以法
但係愛民如子既林鄭點解咁唔上心藏毒單野
擺明老屈但係比人判終身
人地幾個家庭都散哂都成日喊哂求你關注下

對自己人就兇狠
對外國人就碌撚

邊忽屈

[url]菲律賓漁船單野似係阿朗翻版 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]